日本爆紅 IKEA玩具用心歹毒？

IKEA全新超人氣玩偶來了！在日本推特引起超高討論度的「棕熊填充玩具」，大尺寸配上厭世神情，完全是被工作榨乾的我們啊～

說到IKEA超人氣玩偶，絕對非「藍色鯊魚」BLÅHAJ填充玩具莫屬，而現在出現了全新勁敵，那就是一隻高達100公分的棕熊玩偶！超萌魅力引起日本Twitter網友熱烈討論

而日本推特網友日前上傳逛IKEA時的照片，看到四隻棕熊癱軟坐在餐桌上，宛如喝醉般恣意趴睡或發懶，配上垂垂的眼睛，像是被工作榨乾的你我，散發濃厚厭世氛圍，立刻引起網友熱論、紛紛PO出在賣場中看到的有趣畫面，使這隻棕熊玩偶成為爆紅人物。

香港有賣？

大牛市 熊軍個個都咁能樣

我見到自己

比第三張笑死

搶呀
打卡呀

好想攬住佢個肚腩

好快某國會話 ikea 影射主席而被抵制

擺個肚腩上枱

屌

去過韓國IKEA
啲職員都係鍾意搵啲公仔擺到醉酒，厭世咁嘅款

無良老闆

其實有幾歹毒，起題起到咁

睇標題仲以為講用黑心綿整 定 洗細路仔腦